有無人知飲紅酒送安眠藥會點

係咪會好訓啲

你想點？

每晚都只係訓一陣就醒左訓唔返 想好訓啲

酒會影響肝代謝藥物嘅速度，有可能係加快，唔想死建議你唔好亂嚟

安眠藥好難自殺到，怕你到時教返醒去醫院洗胃咋

如果只係飲少少呢

用酒餸往何藥都會出事㗎冷靜呀樓主

應該冇乜效果
飲酒會易眼瞓 但令到個人好易醒 睡眠質素唔好
淨係安眠藥好啲

你要死一早死咗 所以唔好死

上thisav打個飛機就好訓尐

傷風感冒藥有冇事 我好似試過用威士忌送

無辦法，瞓唔到無得搞
如果要返工返學就慘d
未瞓到到天光又要梳洗出門口，攰到仆街

你亂搞畀你瞓到幾粒鐘，日日都咁整？

退黑色素試過未？

總之唔好

red wine and sleeping pills help me get back to your arms

想好訓d食退黑激素啦

一個都不應少啊， 兄弟

食退黑激素啦，非常有效

DLLM

打返個丁就最好訓

冇㗎死唔撚去

入嚟醫院玩一排囉

冇撚所謂㗎

最驚你high 緊嗰陣時缺氧神經受損左

咁你就收撚皮啦成世仔訓係張床度

等阿姐幫你換片啦

試過一次死唔去
但有啲後遺症
曬左好多錢去睇醫生

認真講
.......
唔好咁鳩啦
搞番好自己個生活作息
唔撚係講笑真係去跑下步做下運動

安眠藥瞓醒個人都唔撚精神
.....
你係間唔屎一兩粒就有作用
長期食你當維他命咩

飲酒送藥點都對身體都唔好！
樓主係咪有ｄ咩心事，所以訓唔到覺？
你試下飲暖蜜蜂或者暖牛奶睇下訓得好唔好ｄ啦～